[727] 元朗咁多差佬 其他地方會唔會唔夠差佬 好驚驚 求安慰

【光復元朗】四總區快速應變部隊出動 2500警力高姿態執法

嘩元朗咁多差佬
咁其他地方 例如金鐘咪隨時唔夠差佬？
萬一班示威者突然想轉場
會唔會防守唔到架？
我好驚驚喎...
我好怕周圍有示威喎

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727